【宅男大翻身】肥醜宅男為追女仔揸BMW被嫌棄 減肥整容變韓系Oppa人生大逆轉

整容或許可以改變一生！台灣網民在網上討論區以「矮肥醜宅男，整型換臉真的對異性緣有幫助嗎？」為題發問，結果有男網友貼出自己整容前後的對比照，以及整容後女生積極聯絡的截圖，證明整容後異性緣直線上升，人生逆轉。

網民蔡先生於討論區PTT主動貼出自己整容前後的照片，並回應「矮肥醜宅男，整型換臉真的對異性緣有幫助嗎？」帖文。他一來就簡單直接地說：「會，有幫助的。」然後公開整容前的照片。
他表示自己以前體重有79公斤，一直覺得男人只要有錢、有樓、有車就可以，自己也買了一部BMW的車，但「事實證明幫助不大」，他又買了聊天書、研究幽默、笑話、看Youtube學追女仔，但幫助都不大。即使後來自己鼓起勇氣參加聯誼活動，出席社交場合，唱歌、酒吧、夜店、街頭搭訕，但都屬於「看別人玩」，浪費時間。

我以前也常倒貼有感覺的女生。

整容成功翻身

不過，後來33歲的他決心減肥，減肥62公斤，並且去整容，結果人生大逆轉。他表示自己花了1年時間做有氧運動和控制飲食不吃澱粉減肥。後於19年11月開始整容，花了不少錢縫雙眼皮、隆鼻、墊下巴、縮唇、霧眉、牙齒上排做全瓷冠。經過3個月開始自然，到了20年10月才算完全OK恢復正常。

我是先瘦後再整，整型之前要先瘦喔。不然五官的調整幅度會不好判斷，先整再瘦是不建議的。
結果整容後，變身成韓系Oppa的蔡先生異性緣變超好。出門時，不需要喝酒、唱歌、主動與女生聊天，都一樣有後話。經常會收到女生想認識他的訊息、約他出門。

會收到想介紹姐妹認識的需求，唱歌就算沒認識也會找共同朋友回加，有時第一天認識就要約下次見面，偶爾會收到讚美。

帖文一出，馬上引起網民熱烈回覆，不少台灣網民指蔡先生的故事很勵志，亦欣賞他有勇氣願意分享。「原po就是大膽做了，努力也有了非常顯著的回報，心態和勇氣都值得推」、「知道外貌有差，沒想到可以差這麼多，太驚人了」、「勵志~推，果然外表過了，內在才有用，男女都是~」。

快post相

2

3

咁樣算整左未？

他表示自己以前體重有79公斤，一直覺得男人只要有錢、有樓、有車就可以，自己也買了一部BMW的車，但「事實證明幫助不大亅

冇錢
冇樓
得架寶馬梗係唔夠啦

整完都唔係特別好睇

好似交友app上d美容狗